威斯康星州選委會接獲重新點票要求

代表美國綠黨參選總統落敗的斯泰因，提出重新點算威斯康星州的選票，當地選委會已接獲要求。當選的特朗普在這個州的得票，較希拉莉多1個百分點、約2萬7千票，全取10張選舉人票。這個州之前8屆大選，都由民主黨候選人勝出。

斯泰因說，有報道稱選民及政黨的電腦被黑客入侵，令人質疑點票系統是否可信。她亦計劃要求密歇根和賓夕法尼亞州重新點票，特朗普在這2個州均贏不足1個百分點。

這3個州合共有46張選舉人票，假如全數推翻結果，理論上足以改變戰局。

左膠又輸打贏要

Trump haters潛哂水

無可能改變結果

係 但班hilary fans好肉酸